<>

結論間唔中要啲新鮮感但始終淨係想嗲佢

你煩撚夠未？

未

躝la...

✌🏻✌🏻🤣🤣✌🏻✌🏻
🤣🤣no wor🤣🤣
✌🏻✌🏻🤣🤣✌🏻✌🏻

><

-.-死小學雞

安慰我

你唔開心牙

箍牙食唔到野

唔好箍 箍唔箍都咁樣衰

我靚仔黎

咁我都係靚女

想屌⋯⋯

想下好......

我唔係個個都屌

你係個個都冇得屌？....

屌到厭

你好叻呀

屌你

想下好...